林鄭這一下team kill我覺得下台後人大代表都無得做

個teamkill plan靚到
64 30周年
五日後69大遊行
再5日6 12谷個會迫人出來
個個星期有活動

仲要貿易戰會面前驚死美國唔出手叫班狗開槍

梁振英都係全家比香港人屌，佢team kill大陸比美國撚真係要連任到成為最後一任特首為止

最大問題係台灣親中派比台灣人屌到敗走

狗共已經零可能玩大一統